姚基金香港慈善賽七月尾開波 正斟介馬刺,火箭,雷霆球員訪港比賽

2017姚基金慈善賽將會在7月30日在香港紅磡體育館舉行！

慈善賽事的籌委會副主席沈豪傑特別向在場傳媒「通水」，目前正與馬刺、火箭和雷霆接洽，他們亦已經答應會派出球員到港參加今次賽事！至於CBA All Star隊方面，則有盛傳新季將會加盟火箭的周琦和效力福建鱘潯興的王哲林會確定參賽，而南華籃球隊的惠龍兒和羅意庭亦將加入CBA All Star隊，與NBA All Star隊進行較量！

地點: 紅館
380元，680元、1380元、1980元，7800元

後日10點開賣, 但連nba隊陣容都未有

包埋機票我飛去美國睇呀

俾左$7800最後得d第13-15人打NBA明星隊你話點算?

惠龍兒提及自己將於今年再參加CBA選秀，但大有機會與甲一季後賽賽期衝突下，將以南華為優先：「CBA選秀將在7月尾舉行，日子尚未確定，如果與比賽撞期會與CBA聯會相討安排，過往亦曾有球員因參與比賽而未能出席選秀的情況。不過自己安排一定會以南華優先，其次是香港隊，最後才是CBA選秀。」

好有信心

Ariza都冇得你睇呀

D league

最後變左周琦

今年mvp最後3強都係黎自呢3隊

都唔知有咩人黎，點買得落手

有冇手足有座位表

名單仲未出？

未見有，大會又9up

cp3去左火箭
有冇機會黎

5:30pm: 節目開始
5:45pm: 表演賽 (本地甲一籃球隊及本港藝員聯隊)
7:15pm: 開幕禮
7:30pm: 慈善賽(美國職業男籃耐克星銳隊 對 中國男籃明星隊)

主辦單位係咪覺得會好多人買

A $7800 所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

真係有人買機票

如果係nike,即係已經大部份球星唔駛黎

Login 唔到...

英文入

請問Link 係??

似搵笨多 一線二線三線都係球星

應該呢幾個
manu, Ariza, Collison, ryan anderson, Pau Gasol, Danny Green

都入唔到

有冇人搶到7800飛?

仲未入到

點會呀, 英文版好輕鬆喎

Chris Paul

你上面Post 條Link:

會去左呢版?

城市售票網網址

您剛輸入的網址不正確或您的瀏覽器尚未開啟Cookies功能。
請更新城市售票網網址為： 並開啓瀏覽器的Cookies功能，以便重新進入城市售票網網站。

try this

380 hold起晒揀唔到

jordan band計唔計埋nike
如果唔計，真係得上面果幾個加2打6黎就真係興趣不大

用緊,都係唔得

幫你唔到

7800都係

得唔得？

應該唔計?

如果計, 西書同kawhi都有機

但諗諗上面個6個加西書同kawhi就接近9個nba球員個數

買佐680，但係係62段，角落位

無佢兩個咁上下級數既不了

買唔到7800唔睇了

680, 更新幾次去買左64段

好想瘋狂做善事

唔係掛咁仆街

唉，佢又唔公佈埋咩球員黎先賣飛
驚中伏

望番早兩年D lineup 都有D擔心

更新左10次到,次次都畀角落位我

680 次次出72段……
1980又唔想買

7800有兩個唔相連既

相連

64 2 93
64 2 94

又有嗱
不過7800唔知list就不了

買左兩張1980飛
但發覺睇唔到
平少少放有無人要

幾時先有nba個名單？
想買但驚無大粒野黎

又係你

可以睇羅意庭晌nba球員面前輕鬆入樽

係呀好耐無見

Email我 japhkak@gmail.com

agger

一禁就禁到2張連位7800 喎

收到風，已確定kawhi 同 harden會去

有冇咁誇張丫？

鳩up
南華會都未知啦

如果真係confirm，主辦單位急過我地

D垃圾波台狗黎

harden係adidas,應該唔會有

兩張1980飛
每張1700放

D平飛位比人hold起晒，位置又咁7
又唔知咩人黎，決定唔睇

仲未有名單
無人買飛

唔好柒啦
叫佢地過黎屌打香港啲甲一
係人眼中好似打緊幼稚園小朋友咁

得2個甲一

$1980飛
$1400放
有無人要

woody

仲有冇得買

網上仲有飛
巴打我d飛有無興趣？

有380 連位門票

有興趣可 telegram : mcmanaman813

推一推
$1980飛
$1400放

有興趣email : japhkak@gmail.com

謝謝

$1300放
有意請email
謝

無名單都買...伏到

我想睇7800果班屌鬼

其實都係睇球星，理鳩得佢打咩人咩

知有乜人嚟未

仲未

正常nba球星都會安排晒自己暑假d宣傳行程，點會咁耐都未公佈到邊個會黎

唔係點呃D 7800

今次慈善賽邀請了一眾美國職業籃球聯賽 (NBA) 及中國男子籃球職業聯賽 (CBA) 的知名球星來港作賽，當中包括：J.R. Smith (克利夫蘭騎士)、Willie Cauley-Stein (沙加緬度國王)、Justin Anderson (費城76人)、王哲林 (福建鱘潯興)、翟曉川 (北京首鋼籃球俱樂部) 及趙繼偉 (遼寧衡業籃球俱樂部) 等。

同初頭講既完全唔同晒

馬刺,火箭,雷霆 ?

下??

7800睇呢D

笑撚死

明哥你自己落場打算啦

JR
俾錢我都唔去

其實堅定流 想問問source

Metro daily

香港慈善=搵水魚

買7800嗰d可能連fishman lok 都冇得睇

香港睇籃球要7800本身已經係一個笑話

7800

算唔算違反商品說明條例？

當年皇馬7條A都係1500

真係做慈善 7800睇呢D

咁嘅陣容780都要諗諗先啦

J2有live

真係送都唔睇 車錢時間都蝕比佢

真

真 ?

出左promo

咁算唔算呃錢

幾有中國特色

J2有現場直播，今次真係中曬伏

黃牛撚

痴撚線, 7800睇jr smith

買飛班友就爽啦有得睇羅意廷瘋狂上籃

笑撚左 7800睇jr

以佢既高度，nba個班唔洗跳都block到佢

真係有就好笑，唔知名單都敢炒

算唔算違反商品說明條例

380都唔值

又一位NBA猛將宣布參賽

買左7800

邊個

虎撲7月23日訊

2017年斯盃今天展開了最後一個比賽日的爭奪，中國男籃紅隊以90-64大勝埃及男籃獲得第三名。剛剛與紅隊會合的周琦和小丁也在現場為隊友加油助威，同時週琦向記者透露他將會參加7月底在香港舉行的姚基金慈善賽“。這場比賽大家打得挺好，上半場比分也領先比較多。”談及隊友發揮出色的原因，週琦玩笑道，“肯定是我和小丁都回來他們都有勁了。”週琦坦言和紅隊的隊友都非常熟悉週琦說道：“我們這幫人在一起打了很長時間，關係都非常好。紅隊出現的傷病問題不可避免，但是大家都會繼續拼搏，不會找藉口。“當被問及是否會隨隊出征姚基金慈善賽，週琦表示自己會參加這項賽事。而由於8月初要赴美與休斯頓火箭隊合練，週琦透露已經把大致安排和球隊主帥李楠進行了溝通。“我和小丁昨晚已經和李導談過了，就是接來的一些計劃，向他和球隊做了一些匯報“。

正。去南華會Fb 宣傳下先

好似有Jordan Bell, Gary Payton

30/7 J2
07:20PM
中國人壽2017姚基金慈善賽[直播][粵]

恭喜晒7800果班

即係唔打

黃牛收皮真係開心

姚基金慈善賽NBA明星隊球員名單
J.R. Smith（Cleveland Cavaliers）
Patrick McCAW（Golden State Warriors）
Willie Cauley Stein（Sacramento Kings）
Bobby Portis（Chicago Bulls）
Gary Payton II（Milwaukee Bucks）
Justin Anderson（Philadelphia 76ers）
Trey Lyles（Denver Nuggets）
Kyle Wiltjer（Houston Rockets）

馬刺,雷霆一個都冇

$78收$7800飛, 有意請pm

除左JR叫熟悉少少之外，其他都
感謝買左7800嘅善長人翁

小弟見識少，真係除左jr外冇個識

代yao ming多謝佢地

識頭兩個
payton識佢老豆

衰過summer league

佢老豆落場打可能吸引力仲大

煨啦煨啦

咁既戲碼睇甲一好過啦

Patrick McCAW（Golden State Warriors）
71場上陣, 20場正選, 場均15.1mins, 場均4pts

Willie Cauley Stein（Sacramento Kings）
75場上陣, 21場正選, 場均18.9mins, 場均8.1pts

Bobby Portis（Chicago Bulls）
64場上陣, 13場正選, 場均15.6mins, 場均6.8pts

Gary Payton II（Milwaukee Bucks）
6場上陣, 0場正選, 場均16.5mins, 場均3.3pts

Justin Anderson（Philadelphia 76ers）
75場上陣, 10場正選, 場均17.8mins, 場均7.5pts

Trey Lyles（Denver Nuggets）
71場上陣, 4場正選, 場均16.3mins, 場均6.2pts

Kyle Wiltjer（Houston Rockets）
14場上陣, 0場正選, 場均3.1mins, 場均0.9pts

唔計JR Smith, 最勁條友得20場starting

留言:

XXX CXXX:
一眾來港NBA”球星”連all star都未入過，係唔係應該叫番”球員”？

XXX XXO:
可否去消委會投訴？說好的火箭，馬刺，雷霆 1個人都無！違反商品條例！

Mxxxx Cxxxx:
有2張 $680 21行，個日唔得閒去，有冇人要，半價出讓！

再一次證明支那野信唔過

最初吹Steve Nash黎睇, 依家變易建聯睇

無人想去睇..

Wiltjer trade左去快艇比人waive埋

呢個數據12人都做唔到

已見fb有人蝕讓d飛

$100都要諗諗

唔洗錢既話都可以諗下去睇jr既

安坐家中睇直播好過啦

我屌你老母啦!姚明!!!!

買左幾多錢? 分享下

屌 一齊去消委投訴

又多一個苦主，分享下買左咩位

去南華會FB 屌，好多人屌緊

吹佢唔脹, 冇confirm過邊個黎, 官方都只係話暫將由雷霆、馬刺以及火箭等球隊派出精英球員, urbtix今日之前係節目簡介更加冇加過任何nba隊人名

甲一組仲好睇

咁又未必，因為開賣前南華Fb 暫將由雷霆、馬刺以及火箭等球隊派出精英球員
呢個都係一個宣傳方法，加上tag左呢3隊，報章又有報導。

第13E條
任何商戶如就任何消費者作出屬誤導性遺漏的營業行為，即屬犯罪。如按某營業行為的實際情況，該營業行為遺漏重要資料；隱藏重要資料；以不明確、難以理解、含糊或不適時的方式提供重要資料；或(除非在相關情況下，其商業用意已經明顯)未能表露其商業用意，因而導致或相當可能導致一般消費者作出某項交易決定，而如該消費者沒有接觸該營業行為，該消費者是不會作出該項交易決定的，則該營業行為即屬誤導性遺漏。如某營業行為屬購買邀請，價格資料如非在相關情況下已屬明顯，即屬重要資料。

哇 屌有我爵舊將Trey Lyles

又有得追星

仲要肯定冇JR同利記咁誇張成堆人追

但"暫將"呢個字好似觀眾要承擔風險

以不明確、難以理解、含糊或不適時的方式提供重要資料

Stein唔差
表弟走左,帝王內線就靠佢
Anderson亦都ok
喺小牛果陣表現唔差

人棄我取

我怕易帝同我地一樣收睇電視直播就算

咁先好睇呀！
唔係邊有得打！

搖明我屌你老母呀

明星?
很遙遠 很遙遠........

淨係知Stein, 知名咋.........

好老實講 WSC頂上正選既表現真係幾唔掂

yao實黎, 到時俾人兜口兜面屌

佢都冇癮啦, 冇星睇, 衰過隊內練波

7800可以近距屌

得Cousins走後第一場爆得起

true........

衰過cba

680咋

正選之後avg 13分8.8板
4月份近15分10板算係咁啦

Joel巴偷偷發功

季尾係打得好左，但都係太唔穩定，無自主進攻能力，唔預佢仲有幾多upside

認真你正正常常價錢真係無得怨
當感受氣氛
但有乜可能呢班垃圾值7800

動新聞講果個傳奇全明星巡迴賽直頭無限期押後左

屌你老母呢個真係世紀大騙局黎

買咗飛嘅真係好慘

你當人炒黃牛係傻…

樓豬一早有內幕消息

有Ariza都叫半粒星

告得

jr smith都唔打 聽圈內人士講

有記者話JR Smith唔打呢個消息可信性極高

睇甲一好過

除左jr smith，仲有Gary PaytonII 呀

佢老豆就識

龐氏騙局

$7,800 售罄

佢老豆都唔值7800啦

隔離奧蘇利雲+桌球皇帝+桌球史上最TOP個十個八個 都係3舊水咋

Lonzo Ball都冇

仲要可以2點睇到起碼9-10點

呢單野完全係詐騙買左7800既手足可以集體訴訟轉危為機

「2017 姚基金慈善賽」
主辦單位: 南華體育會、民政事務局、姚基金、中國青少年發展基金會、中國籃球協會、元朗籃青籃球會

就算係之前大球場睇利物浦最貴先720...簽名會你喺New Balance 洗夠千幾都可以拎到簽名飛, 7800..搵笨到

呢張桌球就值7800啦

jr 話，同班2打6同場，不了

籃球飛一向貴, 但打個班唔係呢堆2打6囉

個陣容到時分分鐘廢過summer league

貴還貴 早又唔公布，又話有火箭，雷霆，馬刺球員！ 各位ching 知唔知應該向邊方面投訴？

fb勁多人屌鬼

咁ga 陣容真係電視直播都費時睇

冇 個位俾火箭trade左，再俾人waive

其實外國睇波 要坐握手位睇明星應該咩波都貴架啦

前火箭
已trade去快艇而且waive埋
技術上，佢唔係nba player...

free agent

你啱
但今次都冇明星

仲要個啲係有兢爭性嘅比賽 唔係表演賽

無雷霆同馬刺嗎！ 真心唔係搵野黎投訴，一早又唔公布，又要懶神秘話有雷霆 馬刺球員，唔肯定就咪講出黎嗎！ 屌佢老味 要求退款啊！

如果咁都過到骨仲有法治

到時睇7800區觀眾席應該好睇過場波

變到好似雷曼苦主咁

有無可能罷睇?

電視都可以睇下

入場Boo尻姚明啦

笑撚到仆街

有冇行動？

去南華體育會網 查詢下要求退款先，再去信海關同消委會！

更有人稱「退不退都講聲，已詢問海關，只要南華會拒絕退款，就可正式舉報，請南華會不要再逃避問題」

7800同羅意庭握手

有冇直播？

J2

睇都厭廢事

而家個情況就好似一個演唱會,開賣前說:暫將由4大天王演出,你開SHOW前幾日同我講由星光幫4子演出,如何令觀眾接受!

南華會FB

笑死

我屌你老母啊南華會
點先可以退到錢

仲有幾日 唔好以為唔回應就得，各位ching有無投訴啊

又係南華會

瑤明快撚d俾返1980我呀

屌佢老味 叫佢退款 無回應 你係唔撚退都解釋下

老實講 上面個3隊閃但派一個一線黎班人應該都收貨啦 而家請班2打6 仲話慶回歸 贈廉就有份

係咪可以報海關要求佢回水

琴晚林書豪係深圳打表演賽

睇人仆街

聽聞衣家南華會請緊啲球星來港

呢個鐘數，唔好話請，扑暈佢運過嚟都未必趕得切。

Jr都唔打就完美喇

洪祖坑爹好波

咁做生意真好波，仲要係慶回歸活動，果然大陸野無好

明明咁多星呢個月係咁黎亞洲
irving 林書豪 curry lou will capela
屌 姚明係咪咁廢 咁都搵唔到啲睇得下嘅星

姚明喺nba有咩地位姐，返到大陸就做王，鬼佬點會show佢

個foundation有steve nash, 不過佢都唔黎, 應該wfc

send 左email 去海關

X2 已sent

嗯 名人堂都無地位 呢個世界真係痴線

請翁金鏵趕得到既

頒畀佢中國人身分

姚明當年明星賽d票 八成黎自大陸都唔奇

中左伏既一齊報海關啦

屌 summer league 今年不知幾好睇

如果有lonzo ball 黎 78000都值啊屌

消委會

有無template

南華會fb有 一式兩份畀埋消委會

有意申請回水就唔好入場，入左九成冇錢退

召喚7800苦主

唔入場而又無錢退嘅話 真係渣都無 白蝕7800
屌你老母笑撚死

但入左就接受佢張名單，難啲退

所以要打去海關 消委會 嘈

琴日sd左啦 南華會又投訴過 宜家擺明拖緊我地，博我地入場就算

真係太西無人理 就只有成立苦主聯盟搵政黨投訴 搞大件事 曝光

呢班$78都唔睇
$7.8收$7800飛

平時紅黃仲好睇

好緊張，究竟jr smith黎唔黎呢

直接頂佢個期頭場打game3好過啦

請joel 黎都好

唔好黎啦

應該要寄埋俾 20週年慶回歸委員會

海關表示 南華話或者有新名單

新名單就係連jr smith同Mccaw都無埋

最新名單係邀請超級巨星fisherman lok同比比鳥聯訣上陣

咁唔同講法，7800超值

買左兩張飛去唔到睇
諗住送畀人
個陣咁尻我都唔好意思送

Aggre

不如送比我 有心去睇

$10收

我唔係無啦啦送嘅
當生日禮物
但真係好尻

依家先黎請 會請到啲乜星

有james harden加kawaii 都唔值7800啦下話

南華鳩層落地獄

究竟加人定減人呢

減減減

南華fb有人搵左 關鍵一席求助，佢話好難搞，似乎入唔到違反商品說明條例 今次濕鳩滯

南華繼謀殺足球部後，籃球部為南華會再柒一城

主流傳媒完全唔煲大件事，係得蘋果串除左smith冇人識

呢d 大獲d

好難煲 除非去南華門口示威投訴 搵政黨

慶回龜活動

無機會呀 機會係0

如果JR都無埋就正

幾時出新名單

應該收了皮 無得退

希望有得退啦

愈玩愈大 😂😂

海關表示，就姚基金慈善賽，海關截至今日共接獲13宗投訴。海關正根據《商品說明條例》規管與服務的商品說明有關的罪行，對接獲的投訴展開跟進調查。

咁先正路

咁肉酸，唔搞好過

大伏

南華究竟要柒幾多次

執7左佢啦

Jr黎喎

搵左陣, 今年真係

2007 Beijing, China
Steve Nash, Yao Ming, Carmelo Anthony, Baron Davis, Barbosa, Chuck Hayes

2010 Beijing, China + Taiwan
Steve Nash, Baron Davis, Aaron Brooks, Brandon Jennings, Chase Budinger, Hasheem Thabeet, DaJuan Summers, Amir Johnson, Jeremy Lin

2013 Beijing, China
Joakim Noah, World Peace, Scola, Kyle Lowry, George Hill

2014 Dongguan, China
Tony Parker, Battier、Carl Landry, Beno Udrih

2015 Shanghai, China
Draymond Green, Elfrid Payton, Rodney Hood, Thaddeus Young

2016 Fuzhou, China
Jahlil Okafor, Zach LaVine, Devin Booker, Kentavious Caldwell-Pope, Aaron Gordon, Justin Anderson

2017 Hong Kong
J.R. Smith, Patrick McCAW, Willie Cauley Stein, Bobby Portis, Gary Payton II, Justin Anderson, Trey Lyles, Kyle Wiltjer

JR Smith都nba all star都未入過, CBA all star都計?

計坐場邊既桃朋

上年嗰班人馬都唔錯

7800班友咁忍得

JR Smith係IG出post辟謠, 表示已上機黎香港

curry喺韓國喎
又睇下南華可以點補飛

curry adid

屌你 仲有時間整海報 我係買左7800個d人就入場屌鬼啦

馬刺球迷羅先生早前購買了4張680元的門票，最想親賭Tony Parker及Pau Gasol的風采，但名單上卻沒有馬刺隊員，令人失望。

羅又表示，以為有NBA明星球員訪港，才付7,800元購買門票，否則會等待名單公佈後才購買。

仲有張

羅又表示，討論區上有網民更指，因為該記者會的宜傳，以為有NBA明星球員訪港，才付7,800元購買門票，否則會等待名單公佈後才購買

潘XX:
南華會姚基金會協書署張小姐話一定唔會退票喎 (大家得閒可以打去 25776932 (1字4字) 搵佢) ..話一個月前既名單只係初步 唔代表一定係 所以拒絶退錢。

唯一退錢方法應該係個日8號波以上

7800睇Jr

南華會企硬唔會退錢 政府係背後撐腰

13,14都有D伏

睇big3好過

nike係咪15年開始贊助個比賽

UA啊

算係咁，同10年比有落差姐

桌球嗰個就有

睇 Hong Kong Masters 真係抵到爛

5舊睇垃圾利 英超亞洲盃都抵過佢

南華體育會透過今次賽事的公關公司回應本報查詢時指出，南華會與主辦單位姚基金一直希望邀請8至10位NBA球星來港，球員日程和時間需多方面協調。大會在上月公佈有意參賽球員的所屬球會後，分別有球員受傷和轉會，以致參賽球員和球隊有所變動。

對於有市民認為貨不對辦，希望退票，南華會回應表示，今次比賽是一項慈善賽，「希望透過一連串慈善活動，為青少年創造更多機會和平台去展現自己，並感受體育精神和團隊合作」

7800同380售罄, 1980, 1380同680竟然只淨少量

肯定係主辦單位知道瀨左野
派飛請人去睇

唔計機票 $7800應該finals都睇到 cavs主場既話

主辦Hold起左送比人

我諗主辦班友根本唔知果3隊有幾多個係nike旗下
唔通會有harden/Westbrook/Leonard咩

係你慈善唔係我慈善喎

講就慈善 之後D錢會去左邊 大家心裡有數啦

98%行政費

即係掛名慈善犯法都冇問題

直接捐錢 條氣都無咁唔順

同埋佢咁講 係咪即係唔會有新名單

以後好多人有樣學樣搞演唱會/比賽...

俾我就唔入場罷睇再追討

想睇南華個班打波不如今晚睇總決賽G3
80蚊張飛仲要正式賽事

有約既得返呢D,你都唔想睇啦

我想睇Ariza

睇佢打人

得十三個苦主咁少

證明香港人係好好蝦
擺明唔驚你地追究

求其搵幾個黑鬼扮球星咪得囉
鬼認到咩

張家輝扮朗拿度

搵班尼斯，tyler , bryant austin 扮都ok呀

聽聞三點有記者會交代

冇得補救啦

依家仲點會請到星黎呀
好彩JR 無放飛機

請Josh Smith 我會睇

得返退票一條路~

傳請到位知名球員黎, 一陣15:00公布

退票

好想知有幾知名

姚明

收到風，係PG

羅意庭

冇馬刺都會俾刺迷告

係mj

秒

diu li lo mo

Point guard

其實無論邊個球星黎 我都唔覺得7800 一張飛係值
呢個價錢直頭睇到playoff

睇兩場po都得啦

下周日（7月30日）在香港舉行的「2017姚基金慈善賽」雷聲大、雨點小，最後沒有NBA巨星來港，最大牌的球星已經是騎士後衛JR史密夫（J.R. Smith）。港人熟悉的多位NBA巨星，如「咖喱仔」史堤芬居里（Stephen Curry）及杜蘭特（Kevin Durant）近日原來也身在亞洲。

28歲的勇士前鋒杜蘭特周四抵達印度首都新德里訪問，很多球迷來到迎接，他將會捐錢興建兩座籃球場，還會到NBA位於印度的青訓學院參觀，向一班印度籃球的明日之星親授球技。杜蘭特出發前接受訪問表示，他十分期待印度之旅，因為他一直想到印度旅行，感受這個國家的獨特文化，他亦期望與印度的籃球新星見面，交流技術。至於杜蘭特的隊友「咖喱仔」史堤芬居里近日到中國及南韓等地訪問，包括到杭州跟隨太極師父學太極。。

ai

姚朋喺NBA 係咪冇乜號召力？

叫馬貝利黎好撚過啦近近地

球星既亞洲之旅通常都係幫埋品牌宣傳
所以其實黎唔黎香港已經一早決定晒

睇#359

新一代既人未必識佢

睇返幾年前既陣容
今年真係好差喎
上年起碼都有Zach lavine 同Aaron Gordon
今年真係得jr smith

40歲啦 放過佢啦好嗎

15年都伏伏地 今次直頭甩皮甩骨

幫南華補下鑊

馬貝利

新一代球迷要睇射三分 冇人想睇個大陸街場阿叔係度插花

講真 姚明唔落場打 瘋狂入樽嘅話，實在對唔住一眾畀錢入場嘅人

不如搵我算啦
總決賽決勝戰獨取46分喎

永倫

屌你返來尻Up未

今晚輸埋G3就返

好期待三點嘅pc

你老死牙Mu就走 返來睇下佢

竟然會咁

好想知咩球員新增左？

仲有半個鐘

一陣係confirm JF Smith 都唔會黎

留名反高潮 NIKE搵人救駕

機都上左

黎坐 唔打

Sor...無留意

我入佢老母

苦主 買左幾多錢？

$680

好似話請左卡達黎
唔知打唔打

黎睇

主辦單位：估唔到呃大陸人既手法係香港用都work仲要冇人投訴

虎扑7月28日讯 NBA国王队老将文斯-卡特今天通过个人微博透露，他将加入本次在香港举办的姚基金慈善赛，不过他并未说明此行身份是球员还是嘉宾。

好緊張

多個vc都唔算吸引

火箭 雷霆 馬刺

仲係冇

咪話我唔教精姚明
搵老友T-MAC拆掂佢
T-mac打過火箭同馬刺 又可以同carter重演2000年入樽賽

之後求其執個打過雷霆既 輕鬆

我估退錢多 臨時臨急邊請到真球星

VC

唔好太樂觀，唔太覺得呢啲活動會退錢

唔知打唔打

scola反正下年打cba明哥唔試下r佢黎

如果有VC我一定去

苦主 有巴打接貨

VC同司機係我現役偶像

咩價錢?

司機我會去嘅 但條氣都係唔順

Same

有司機我實去

邊度有press con直播?

但今次無

司機身體呢幾年退化得咁快 仲要飛來飛去 作為Fans都想佢多D休息下

希望有錢係佢退之前去睇一次

我屌你老母啦南華會

出動到vc佢老人家

司機我會飛去德國睇佢退休比賽

300蚊放680飛

但其實如果唔打同冇嚟有大分別咩 ?

我屌

點解唔飛去美國睇nba

德州 sor9

vc 係唔係真係黎

咁年年KD 果D都黎香港NIKE活動啦

馬刺,火箭,雷霆球員/訪港/比賽

為免被人告上消費者委員會

VC負責訪港個PART

目前只欠馬刺同雷霆球員

唔記得姚明自己都打過火箭

玩到咁 我680抵畀

德國?

落場仍然係果班

易都只係到場

終極大伏

屌你老母啦南華會

去蘭桂坊都有機會撞到MJ啦屌你老味

$300放680飛 有冇人屌

真，佢自己上網講

但唔打

mrvincecarter15
今天 13:45 来自 iPhone 7 Plus

Hong Kong I'm on the way....

$600 放 $380飛 有無人屌

就算當佢會落場都唔好大期望啦

有撚用咩

VC強勢加盟姚基金香港慈善賽睇波團

南華會係度撚狗咁撚班籃波仔

比7800睇VC睇人打波

咁都叫明星

十幾年前既vc係

當人水魚咁撚

臨時臨急請VC黎, VC用16個鐘由美國黎香港, 當佢依家上機29號朝早到香港, 30號睇完慈善賽即返美國, 72小時都唔使, 分分鐘賺百幾個

大把人抄窿曬，全部半價放

好似好無奈咁

最好笑佢what up hk但post係weibo

姚明是旦搵件火箭嘅二打六都搵唔到

VC 就收錢睇波
有班傻仔就俾錢睇人睇波

係咪真係要

有人接貨 止蝕成功

capela仲要近排係中國

老鼠

姚明條粉腸落唔落場

唔好搵埋渣巴黎睇波
都痴尻線

搵VC黎香港睇波 意義何在...

比你地丁😂

如果係真，卡特真係唔話得啊。

原來maccaw都黎唔到 咁剩番幾多個打得

真啦, 片都拍埋

應該得成班CBA同南華仔玩...

負責承辦這項賽事的南華體育會將於今午的記者會上公佈「飛人」卡達來港以作「補鑊」

屌啦

訪港要人比7800蚊夾錢

原定出席今次活動的Patrick McCAW則因事未能來港，香港球迷與他緣慳一面

係咪全部拍心口冇簽約? 話唔黎就唔黎

二打六都唔畀面姚明

可能見姚明搞慈善活動唔係商業SHOW就比面黎

source?

而家唔見得請左vc番黎有幾補到獲 打得果d都唔黎

VC依家好無吸引力咩,點解好似得我好想睇咁
就算佢坐係場邊我都好想去睇佢

冇話會作賽

十年前既卡達就話姐

1500 收7800飛

來港睇波補咩獲？同卡達呃手費盛惠7千8

睇高比我都唔會比7800喇

中國男籃紅隊抵達香港備戰即將開始的姚基金慈善賽

多撚謝

咁捨得?

780都貴喎

呢個伏 認第二，應該無伏係第一

轉做VC，JR入樽表演賽仲好，其他人可以不理

全部都可以不理

收$380 / 680 x2 ,

, 留埋個價錢

同意，話晒the best dunker
就算而家4張野都仲做到好多花式入樽

就算有卡達 我都唔睇，條氣唔順，不良銷售手法

係唔撚係啊

記者會有冇講佢會打先？

有卡達搞到想睇

請街波隊好過啦

個年and1黎hk

屌我都想去

南華成功補鑊

我都好想睇
淨係佢啱啱果屆嘅表現已經值得去睇

佢又唔係黎打 黎坐既屌

如果佢落場
行下街射下三分，完場入兩球樽就好喇

你買380未唔屌囉
買貴飛仲要睇佢黎睇波仲唔屌曬老母咩

7800
我想睇還想睇
我心入面都覺得主辦仆街冚家產嫁喇

我中咗伏

NIKE年年都搵到大星黎香港表演2下~ 7800蚊睇呢D質素

到底邊個買左7800

今次「2017姚基金慈善賽」除了正賽外，亦會有一系列活動，例如九龍公園的嘉年華和球員見面會等等。姚基金慈善賽已經踏入第10年，但今年賽前已經受到各界的批評聲音，2017姚基金慈善賽籌備委員會副主席沈豪傑先生今天在記招上想傳媒解釋，某些球員因受傷和轉會問題未能出席：「馬刺控衛梅利（Dejounte Murray）本來已經答應出席，但在一次比賽中受傷，最後未能參與。」除了Dejounte Murray外，原訂將到港的勇士冠軍隊成員麥考（Patrick McCAW），亦因個人理由臨時「甩底」。

當初宣布慈善賽的詳情，主辦單位曾經公布會有火箭和雷霆球員出席，但最後並未出現在名單上，沈豪傑解釋道：「南華會作為承辦單位，我們負責落實活動，統籌工作，同時為慈善賽籌款，至於邀請CBA和NBA球員由姚基金方面主要負責，當初我們亦只是收到球隊名，並沒有確實的球員姓名。」由於今次海關接獲多宗投訴，認為今次賽事貨不對辦，在場媒體於是問及補償安排時，沈豪傑表示：「我們亦同樣受到查詢，目前正在處理。」

邊撚個Dejounte Murray

我都係

就算多左Dejounte Murray, 都唔掂啦

Karl.Anthony Town會黎

又係你條戇鳩

Fake news

如果真係咁多NBA球星黎呀,NBA自己都會出News
好想認認真真搞個NBA game比香港球迷

最少都要p miles

P mills

ua不了

回水啦 屌

即刻劃清界線

卸責

7800睇明星黎睇籃球
香港獨有體育盛事

如果打呢d波 卡達受傷退休就真係...

依家連McCaw都唔黎

玩具

玩玩具就係咁架啦，有咩好嘈

蘋果新聞話老將卡達會在比賽中以正選姿態披甲喎 打2分鐘？

不得了

姚基金慈善賽NBA明星隊球員名單
J.R. Smith（Cleveland Cavaliers）
Vince Carter （Sacramento Kings）
Willie Cauley Stein（Sacramento Kings）
Bobby Portis（Chicago Bulls）
Gary Payton II（Milwaukee Bucks）
Justin Anderson（Philadelphia 76ers）
Trey Lyles（Denver Nuggets）
Kyle Wiltjer（Former Team/Houston Rockets）

Gary payton II

周琦由出場變觀賽

其實得今年特別差

玩玩具都咁認真

代表主辦方出席記者會個條友俾記者串
記者話上個月明明話個三隊一定有人黎
個條友就話當時只係講初步擬定
記者話洗唔洗俾返帶你睇

個記者應該買左$7800

【姚基金慈善賽】主辦方黑面離場

賽事籌備委員會副主席沈豪傑上月底在記者會曾明確表示馬刺、雷霆及火箭三支NBA球隊均已經承諾派球員來港作賽，最終三隊所屬球員無一來港，對於是次活動被指有誤導之嫌，沈豪傑再以一堆陳腔濫調搪塞傳媒提問。他說：「最初我們手上只得三支球隊的名稱，並沒有確實的球員名字在手。」Wilson續道當初公佈三支球隊名稱時曾強調一切屬初步名單，但得聞本報記者表示手上有上月現場錄影可供即場重播時，即表示「沒此需要」

賽事籌備委員會副主席沈豪傑

「唔需要喇 唔該」

姚明慈善賽NBA軍團：Nash、T-Mac領銜40人捧場

15年

到最後個個nba球員都係睇波咋

賽事籌備委員會副主席沈豪傑係唔係元朗區議會主席個個沈豪傑

Wilson續道當初公佈三支球隊名稱時曾強調一切屬初步名單，但得聞本報記者表示手上有上月現場錄影可供即場重播時，即表示「沒此需要」，他更指：「負責邀請CBA及NBA球員的是姚基金，南華會只是一個承辦單位，負責落實各項活動的籌備工作，並為姚基金籌款。」似乎有點「卸膊」之嫌。

個上月現場錄影邊度有得睇

Match

360同大風車佢都仲輕鬆做到
佢舊年跳高測試唔差得過啲後生

算唔算南華比左"合理期望"大家？

咁都告唔入 真心無野好講

原來係新界d牛屎佬黎
平時惡開，未比人串過

Jefferson 38歲都仲顏到klay樽啦
Vc上季仲打緊24分鐘一場，唔係以為佢入個樽會傷下話

2017姚基金慈善賽籌備委員會副主席及南華體育會籃球部主任洪定騰先生

又係另一件富二代

有記者追問當初承諾火箭及雷霆球員會出戰球賽，為何現時失蹤，沈豪傑則指自己未有承諾。記者立即表示手上有錄音，可證實當時南華會的一字一句，而沈豪傑則回應不用聽帶，同時指當時說邀得雷霆及火箭出賽，是由姚基金方交出隊名，他們再轉述。至於是球隊中的哪一員，他再強調自己僅知道隊名。

原來民政事務處資助左一千萬
班友cap 水cap 到

請晒依班契弟都唔洗1000萬啦屌

記者會片段

睇黎都係奈佢地唔何，吹佢地唔帳

邊個球員受傷又講唔出 咁岩一齊傷

第一條片, 個記者狙擊佢

咁嘅態度都有，即係叫啲記者繼續跟落去

佢做開土豪 怕乜

1000萬去撚左邊
Superstar都請到啦下話

有vc都救唔返啦 咁既關公

傑志公關經理伍怡欣透露，熱刺今次來港收取了比較便宜的戲金，就算入場人數未達目標的30,000人，票房收入為1,100萬元，仍能夠獲利
請成隊熱狗都唔使千一萬
而家請j r smith carter加一班NBA二三線

有無上次發佈會段片， 比番個回憶佢啦

落晒南華同支那基金袋

仆街 陷家剷

可能一千萬淨係夠請cba

季尾場場正選
老兵不死

個19基金唔係唔洗出錢啊ma
政府出曬？

追究到底啦
一陣下年又黎過

賣門票已經賺左啦
Nba果班話唔黎就唔黎 擺明冇約 比面派對

正仆街
話明個三隊就個三隊啦
理得你卡達定高比
唔係就應該比退錢啦

如果係nike主搞唔會咁撚樣
南華會擺到明賺錢水人入局
$7800比南華會撚狗咁撚
仲要得13個投訴

咪係 當香港人水魚咁款

我諗比得起7800買既人本身都應該唔窮得去邊 炒家黃牛就炒晒車

咁嘅陣容我一定入場

屌佢老母

根本想cap政府水啦 請班23線洗得幾多錢

想退款唔好入場

沈生俾記者串個下，真係百看不厭😂

入場舉牌屌柒佢地得唔得

唔會有人on9到買7800黎炒啦

7800睇大陸仔

一個都無 真係好撚狗

籃球慈善賽被指貨不對辦，南華體育會公布八月中起可退票。

真?????

爽呀

肯定問完律師
知道西撚緊

8月中先有得退？

敬啟者：

就有關 閣下投訴「南華體育會」 涉嫌違反《商品說明條例》的個案，本署已展開調查。現請閣下於辦公時間內 (星期一至五 上午九時至十二時三十分，下午一時三十分至五時三十分) 致電 3759 2057 與助理調查主任伍先生聯絡， 閣下亦可致電 3759 2057 或電郵本人: kk_ho@customs.gov.hk。

本署負責執行商品說明條例。若發現有任何虛假商品說明或不良營商手法行為，本署必會採取行動及提出刑事檢控。如閣下未能提供相關資料及証據，本署將難以就 閣下的個案作跟進調查。唯請注意 本署並不會協助追討賠償或提供調解服務。

海關都有應我

咁樣放生D黃牛

元朗區議會主席

原來個記者會比人埋牙

搞一大輪手續先會回水架啦

撚狗咁
當面播recap

終於肯退款

場波搞到咁撚柒收尾

有冇人之前低於原價收左7800

唔止呢句 走前有人叫囂 你唔答問題開咩記者會

02年黎果次都炒樽啦
上面d球迷咁有信心卡達會認真同你玩

有冇片

蘋果

如果本身買飛嗰個人用信用卡買....跟住有人收咗佢張飛....我估應該要用示信用卡先可以退?

根據票尾退

兩條柒頭皮學人開記招 比人串到個樣勁嬲

最慘係納稅人夾錢比班愛國組織抽水

上版條link最尾已經有
咁你咩都唔講啦其實你開記者會嚟做乜嘢啊其實

話比帶佢果下條柒碌個樣已經嬲爆
呢d牛屎仔一定未受過氣

好過冇

咁個場咪勁吉

屌睇到廣告個時
睇到名單

撚狗咁撚

送飛

我見新聞話完整門票就得

但佢唔會知有幾多人退飛，始終退飛既可能佔半數以上

分明驚俾人告違反商品說明條例啦

可以cap返水

屌係wor 咁係退番落張卡到定點？

退現金？

用信用卡買都係？

九成問左律師意見衰硬 到時又罰錢又要退

on撚9
啲人買過千蚊飛都係想睇NBA咋嘛
你退飛又要人有完整飛
叫人入場支持香港籃球 睇甲一球星邀請賽
即係叫人7800睇甲一？
睇完甲一都退得飛都話姐
屌你老母南華會
仲好意思話支持香港籃球
btw 今日先打完甲一final 想知甲一班球員點hea打法

最精彩係j2直播 睇下個場有幾冷清

應該退返落張卡啦
otherwise 7500收7800
淨賺300
就係咁賺第一桶金

成場波唔影看台 真係修頓打都坐唔爆

禮拜日酋長盃牙清
睇咩NBA四線牙

應該一律認飛唔認卡，冇理由退飛仲搞尻銀行，手續費收死你

收飛嗰啲fatfat

黃牛蝕到

點退呀
唔洗早過比賽退？
佢由得個場吉？

Willie Cauley Stein 都係好像野黎

閉門作賽

Carter 黎到會唔會心諗：屌 咁撚少人

好條撚

嘈係有用，呢次真係成功嘈到退錢 好波

老老實實，佢會唔會係黑工

球星不對辦惹大批投訴 姚基金籃球賽終肯退票

退就應該退落卡，但肯定要岀示完整票先得

未必，應該會退落卡，點會夠現金退比人

係，只係唔可以開聲屌

你估班記者唔燥咩
好多記者都有得入場睇
個個充滿期待
出到嚟你俾張咁嘅list人

果度咁多水
貼錢請人啲中學校隊黎睇都夠做啦

問題係佢完左先回水 佢唔可以sure咩位無人
佢派飛都有好多位變吉

j2

今次搞成咁最主要原因係美國佬全方位向支那開火。以後同支那有關嘅嘢大家小心。

我意思係唔只派飛
仲要派錢，每人兩舊水，叫埋啲露宿者入去涼冷氣
當做善事啦
班人咁陰質

係嘅話klay同curry就唔會相繼去支那啦

搵真銀 vs 慈善賽

睇電視算啦

補飛都係得vince carter，仲廢過parsons條撚屌

NBA中國賽都一早定好哂喇

有parsons又唔同呀，應該有好多唔睇波既女去睇

係咪一定有得退架

姚明仲敢帶埋屋企人黎

到時退飛嗰啲人會唔會俾班撚樣扣返行政費？

佢又想搏屌？
比賽前唔退飛都講個安排先啦

佢唔講都唔知去唔去好
驚佢淨係退翻落卡

利申 同人收飛 退落卡咪蝕晒

1000萬請5個位，究竟200萬請到咩人？

退落卡黃牛會大賺

笑死人咩沈豪傑

逼d人去，等個場面冇咁冷清

由於慈善賽球星陣容，與不少球迷的期望有落差，加上原本應承來港的馬刺及火箭等球星最終因受傷或轉會而「甩底」，導致有買了飛的球迷不滿，更到海關投訴，情況難免令賽會感到尷尬。作為支持籌辦的政府部門，康文署署長李美嫦出席九龍公園舉行的姚基金慈善籃球嘉年華時，重申賽事是希望為球迷帶來高水平賽事，因由CBA球星對陣NBA球星的賽事十分難得。至於問到退飛安排時，李署長則未有再進一步評論，只謂「大會已清楚交待了」。

唔好傻啦…如果係退落咭
我係渣飛果個會唔會走去退？

啱啱去左黃埔

係酒店樓下等jr smith既人分分鐘仲少過上個禮拜追西布朗，水晶宮

10條友都冇

大會最新消息指除$680門票只餘少於100張，其餘4種票價已售罄。

扣除開支用作支持青年籃球發展

J.R.Smith, Justin Anderson

搞到唔知去唔去好 Fb 有人問又唔應

Vince Carter將於明天清晨5點抵港。

辛苦晒佢老人家

打完即走, 00:00 有好多機返美國

肯定有錢收, 慈善

體育專員楊德強直言，他不擔心明晚賽事場面冷清，又謂從目前所收到的投訴個案數字而言，感到不滿的應只屬一小撮球迷。

J.R.Smith淨係打上半場

一節十分鐘

睇黎dunk下都唔會...一落機就趕過去
班機delay少少都唔得

自膠 睇錯下午5點

最尾confirm 左有咩人？

訓個覺, 食個tea buffet, 過紅館, 打完去機場

gip都唔洗帶

j r smith
carter
gary payton II
etc.

自己衝落場打

全部住喺黃埔海逸？

淨係識carter同smith

呢個係佢個仔

expectation:
westbrook
harden
kawhi
aldridge
gasol

truth:

cba個D係

NBA唔知
得jr一個大牌 都冇人會追星啦

其實而家咁樣 賽會雖然肯退飛錢 咁佢違法又似乎係事實 咁到底最尾會唔會有法律責任？

搵你去制裁佢地

cba個d行出街都冇人識

聽日開電視睇下個場有幾空先

CBA 嗰d都冇個識

你比我就咩都唔知，今日去睇先發現無佢講果D NBA 球星在場，聽日去海關投訴違反商品說明條例。

支持
亂咁用政府錢，但一粒現役全明星都請唔到

7800我expect我要落場打…

Vc 5:00已抵港，有二十名fans接機

VC：「今晚我不會入樽，哈哈，因為我要保持健康。」

點解啲人會知佢住邊間酒店

on9 仲未公佈點退

VC都係住黃埔海逸?

廢時失禮班球員

周日7時抵達酒店，稍事休息三小時，就自己岀發前往紅館練波。雖然只是輕鬆射波，但期間亦不停跟助手討論自己射波的手法。

輕鬆練完一個鐘，卡特更表示：「時差完全消失了！」

應該收左唔少錢

佢真係黎輕輕鬆鬆嫁ja

紅館幾耐未試過轉籃球場

真係冇戲金?

JR史密夫團隊喺周日凌晨1時從酒店出發，在賽會接待之下殺落老蘭，走入名人必到嘅Dragon I消遣。保安一早已經劃開咗一個區域畀佢哋安心咁玩，雖然唔係人人可以埋到去，唔少索女都諗盡辦法想埋JR史密夫身，其中有兩外籍女士，一着貼身連身裙大騷身材，另一位着熱褲晒超長腿成功突圍，全程黐實JR史密夫玩，可能因為今日仲要落場打波嘅關係，JR史密夫玩得好斯文，酒又唔多飲，淨係同兩位女士咬耳仔傾吓偈，去到凌晨四點左右起身走人。

JR史密夫走嘅時候好清醒，不過工作人員好緊張咁扶住行樓梯怕佢跌親，正當以為JR史密夫上車走人時，佢又突然去咗便利店，買咗幾罐啤酒同薯片先上車返酒店再飲過。

JR Smith想入LV, 但閂左門, 好柒

開始支那化,D理由9唔搭8
D 錢又無解釋去左邊

惠龍兒因要參加CBA選秀, 將會缺席姚基金香港慈善賽

傳原本唔落場嘅周琦同丁彥雨航都會落場比賽

易就話姐

慈善?

捐去比大陸d貪官?

周琦都好丫

cba個選秀好似係on9架bor

全部傾好哂, 選秀show only

姚明對是次NBA星銳隊「星光」不足有少許遺憾，但他就為球迷帶來喜訊——獲火箭簽約的周琦及早前隨小牛出戰夏季聯賽的丁彥雨航今晚都會上陣﹗

對於NBA星鋭隊球星「貨不對辦」一事，這位中國傳奇球星直言，自己對於有部份球迷退票「完全不擔心是沒可能的」，甚至對陣容稍欠星光也有少許遺憾，同時亦感激到來的NBA明星球員：「今次活動是NBA聯盟的球星由心自願參賽，都是為公益行善，雖然有不少球星因轉會或家庭原因沒法來港，但8位球星自願跨過太平洋來到香港作賽實屬難得。」

有香港媒體問到姚明是否得知香港球員惠龍兒將再次參加CBA選秀，他更表示：「我聽過惠龍兒這名字！」

周琦如果唔計中國人, 級數頂多同個幾個出得1x場場均幾分鐘少班一樣

桃朋，對唔住都要做一次
鬼叫你搞到成劈屎咁咩

對於賽事的「風波」姚明表示因情況發生突變，他個人是理解的：「風波有聽說過，其實找球員要花很大力氣和溝通，加上遇到突發情況，例如球員交易及家庭問題，這些問題（退賽）過往亦有，我是理解的，因慈善賽不是職業那種，對今次情況我感到遺憾，感謝大家支持。」

又唔見英超果d會出事 人地出唔到大牌都有隊波既人起碼

完全無交侍過d錢,

仲要最初搵個d係後備既後備

完全無交侍過d錢,去左邊,揾個代表出黎算

如果d球員為善心唔收錢, 個1000萬點洗都洗唔哂啦, 仲未計票房

屌佢老母
民政事務局拎一千萬出黎做善事把撚丫

中間人可能食哂d錢

其實門票收益夠賺有餘 政府果筆錢直接比姚明

2017姚基金慈善賽今晚在香港體育館上演，對於今次賽事爆出「貨不對辦」的風波，最終來港球員名單與最初公佈時頗有出入，姚基金的核心人物姚明直言對事情發展生變感到遺憾。由於承辦方南華體育會允諾不滿的球迷可以退票，被問到會否對入場數字感到擔心時，姚明承認「完全不擔心是不可能的」。

姚明今晨在出席記者會時稱，辦這種慈善賽必須依靠明星效應來吸引公眾，又謂非常感謝一班NBA球員利用私人時間東來參賽。姚明解釋道，尋找願意來港的球員是要花很好時間和進行溝通，最終因為不同的突發狀況而有球員退賽亦曾有發生，這位前火箭中鋒指對目前情況感到遺憾。

邊個去就係鬼

是咪肯定有得退

肯定，但未知方式

唔係自己信用卡買都得？

冇公佈詳情，唔知退落卡定點

熱鬧

一萬個壽包

一早話有VC, 每張飛$100,我一定會去

最平都唔止100

正常嘅，無人去睇頭場

根本搞個個都 on9, 以為CBA 班人加 JR會有叫座力，可以最平都收480

最平$380

頭場打成點

無人會知

邊到有記念品買 想整番件衫

頭場上半場15分鐘打完，南華明星隊以30:28領先甲一球星隊

超多吉位

樓上吉到

熱烈地彈琴熱烈地唱

而家入左幾多人?

冇入場

南華明星隊69:53擊敗甲一球星隊

本身今日又熱

J2又live

傻既都識揀西班牙打比黎睇...

19:00又F1
21:00又酋長盃

黎左唔打正能量

24歲的鄭生，本身購買680元門票，他認為這個價錢看NBA球星仍算合理：「原本說有馬刺、火箭及雷霆球員，所以想看，但之後買了又不能退票，所以來看。現在南華會公佈可退票，但因球員已來港，雖然不是球星，但其他人都值得一看。」

女球迷Winky及Cherrie手中的門票是1,380，是球隊青協送的，本身有入場看甲一籃球的她們，因較少看NBA，所以入場觀看。

有冇人係現場 多唔多人

就live，唔急

會唔會請d人落去坐呢

咁就冇左成千萬

等同借基建為名俾錢大陸

開始

空到

擺爛隊都冇咁少人

1380唔駛錢

抵死啦姚明

我都有免費飛唔洗錢，但我都廢事去

旁述無翁金華?

冇啦，佢letv

如果姚明同易帝落場咪少兩張空凳囉

Duncan

心㯋,moon

屌俾我嘛

唔係話佢唔打咩

Duncan唔係CBA選秀所以冇出咩

梁國成都letv wor好似

阿庭高到

duncan選完修?

搖明話會揀佢所以打到

乜撚嘢歌嚟

國歌

好少人

仲信佢

成個感覺好柒

貓紙

唔反大陸仔了
無唱國歌

支國國歌

牙庭duncun無唱

想知7800坐邊到

咁多空位

成個賽事都係好柒

講緊野但影老母

想睇卡達同WCS

yes

一開始肯用carter 做宣傳咪好

去左可能冇得退票 老閪都唔去啦

俾 d 炒家買哂
定價又貴
搵鬼睇

坐滿？

有Steve Nash都去
但佢睇MLS都唔黎

臨急臨忙請

JR : 乜撚野黎？垃圾桶係邊？

周琦成支竹咁

睇美職都好過特登嚟打場閪波

Nba隊係咪冇中鋒？

低層有唔少空位

WCS咪中鋒

skip易仔

表弟接班人

打nba 登陸d league咋

好多吉位

Kerr個契仔冇嚟

JR好想扔左盒野佢

紅色隊要睇丁彦

唔識 中國有4個高過nba隊最高果個

件旗袍女

8 個打十幾個

冇
因為搵咗VC

好撚空

搞咁耐，又要熱多次身

得周琦件衫冇TCL?
TCL 點解？

開波未啊

屌你老味好心一次過影晒佢啦

班廢老

JR心諗 去執啲旗袍女幾劑仲正

旗袍女好正咁

咪就係
影咁耐影乜7

true, 打nba?
俾人撞散都似

好彩打完咋 如果仲要打game4就更hea

易仔

送禮勤追晒港超啲post未

受歡迎都講得出

仲話Harden同CP3同佢打pickandpop，

火箭三巨頭

大撚把位

Duncan準備見底

JR 係唔係好後悔

打乜野例？

每節10分鐘，應該係fiba嘅例？

旗袍女係中間做乜9

目測都八成滿

著咁耐條褲

JR

好hea 喎

可能打完半場就sit out, 留力去老蘭屌女

無人退錢嗎？

vc

live post

香港人真係

中國隊

冇八成下話

輕鬆入樽

第一節已經咁多highlight

根本唔係請唔到
係唔想中國隊輸得咁樣衰姐

22咋屌鳩你

卡特

呢7個認真打中國都可以輸得好樣衰

沒八都有七咁上下

慘

屌你d啦啦隊

好豬

啦啦隊好正

慈善黎。。

支那29號打完波係咪去食大茶飯